［童年］大家細過食m記既時候有冇遇過呢個情況

當好大pat茄汁
細個食m記咁多困難
應該點救佢上黎

咪連盒食囉 唔通就咁用手拎返條薯條上嚟咩

有幾大pat姐 on撚鳩

用幾支著條篤佢出嚟

令多啲茄汁倒落去升高條薯條

薯條密度高會沉
最好既例子就係水溝油，油會係下面

我飲湯油係浮面喎

個別例子唔評論

連登仔冇童年

你直必定蝦腸
油嘅密度低過水

講返正題
照拎上嚟 再啜乾淨手指上面啲茄汁

好低質

用手拎返上黎就係啦

點解冇人答我拎兩條薯條當筷子夾上黎

你on9呀 水密度會低過油
你有冇讀撚過science 架

用慣叉嚟食

知啦知啦 知你醒啦

難分真與假

用2條薯條當筷子唔係要教呀

你有無長指甲，有就當叉咁用拮上黎